Bitcoin/Cryptocurrency/合約神教 集中討論區(98)

終於1001

hi

如果只可以揀蛋同value，入邊個好

B仔生成阿

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。
(Emma 25/2 update: settled?)

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

5.04

有時間 價值
冇時間 蛋

年輕人應後悔做咩唔入一吋

大戶又要入貨？係先好

其實睇tg AUTO 條team 有講話一路傾緊上CEX. 不過人地願唔願意就另一件事
睇得出CZ唔太彩AUTO. 可能因為AUTO玩跨鏈唔夠中心化

因為我入左

睇路

SAM哥

B仔互割

B仔穿5蚊

尋晚3.6入咗

一撚樣

咁樣睇 下個浪就是牛三了

6.8高追B仔
profit豬咗一成幾

B仔一定唔放，4.96 on9

alpha 重生？

eth走勢圖

B仔5.5

自動可能最後敗喺 cz手上
我strong hold 都won't rich

不如搏gvalueb

升呣廿柒頭BnB..

唔建議大家跟住操盤，只係預測不是分析

VSafe幾時開

B仔又變何B仔

佢roadmap 唔錯. 而家BSC TVL 仲係好勁..睇下後續係點
唔洗急於一時.

btc最後一晚
歷史重演

懷疑我地當中有叛徒....我記得連登仔係b仔大戶...

姐係點？

今日收工見有靚價開左張
可惜呢個價走左

想溝 B仔係咪聽晚有前途

會drop to zero...

又扮爆上，好好玩牙？

Wa吊 屎來母又上返230 又話scam

跟甩左 B仔係邊隻

其實如果上倒火幣 都夠哂玩

gvVALUE-B

CZ一睇就知野心好重, 而且自私到仆街既人
BSC大家玩一排好喇. 幣安遲早會出事
我長遠都係重貨大哥同二佬.

vVALUE

甲仔唔駛旨意上binance

125倍我100%都走左 唔走心藏頂唔順

甲仔上番7蚊我終於拆番avax png出黎轉usdt繼續捉甲仔

上得咁快

仲未上咩？

我之前殺哂

好快又落3蚊
SAM GOR可能呢1-2日忙住屌女唔記得宰甲

sam 哥手下留情

冇人知

所以趁甲仔上番7蚊 il細番要即刻拆番之前唔見成堆avax我唔捨得拆

佢地同火幣好似friend d, 我見佢地同mdx有partnership

help save pangolins!

睇返價值d in out
近一個鐘好似係老散全面入場
大戶笑到keke 聲啦

番工真係唔敢玩 番工玩 玩親都輸

上到14000要做好準備

今晚又冇得瞓

美國佬lag左成日先入黎

有無人入左NEAR

Polygon和領展睇齊30

上左就唔會個價柒到咁樣 上kucoin其實都可以 起碼扯起起一兩日

Macd 轉綠都唔撚升 屌鳩你

番工玩20倍或以下好了 無得成日mon住好易爆倉

genius.png

美國佬可能好似我地咁冇瞓

用farm 既vbswap 換晒gvalue

價值有排玩

我散左水粗略計應該賺到3成-4成

why換

平呀嗎宜家

同埋甲仔呢排價會升, 可能ZERO 場D人會搬錢入黎
好彩之前無入過ZERO...

蔡少芬今晚好似有嘢Announce 喎

睇tran左幾錢走，而家清哂多左幾錢就算
有時亂到唔知自己賺定蝕，見個大數多左就當贏左

你睇下多咗幾多粒bnb算啦 全部都有波動 你入果時bnb可能270 依家bnb得255 呢個跌幅你又唔應該計落佢度 計賺咗幾多bnb好似實際啲

當買黎抽獎...

最慘就係依家未清晒仲揸住d b仔

開頭又無mark數

入定1吋啦. 到時一上BSC 個價翻1倍

睇佢地講殺甲仔好好笑 覺得甲仔好慘 佢地比samgor劏完 拎甲仔發洩

Coinbase交表上市關btc咩事？一交就爆上

準備散水

coinbase 申請上市

聽日出糧再入佢會唔會好唔理智

幾時有Bitcoin etf

根本係

忠心化

13600

買 etf 不如直接買 bitcoin SH

萬4好走喇

唔走

aggree

gbtc但好似唔係etf

dodo 走勢分析

走晒價值 送6粒紅燈

濕碎

如果AUTO 係一開始靠火幣紅, 調番轉而家先加入BSC. CZ反而會理佢
典型世界仔思維
AUTO 之後條路係一定要係其他platform 都拎到好成績, 淨係靠BSC 條路有D難行

岩岩入左啲1吋等上bsc唔撚敢玩合約度事又被割

你地唔SH價值遲D會後悔

大戶

琴日話左入架啦

入左幾多

比啲大媽買

13000變14000變15000變16000

唔想見到你D紅色波波

好消息嘛。又多個地方買賣

甲仔只差一個CEX
話唔定FTX會上，SAM哥咁多貨

開始明GME班人心態

14000=收息再compund

一陣間 SAM 哥撞埋甲仔手就好笑

落番...

肯上AVAX先算

唔奇. 同埋甲仔一上CEX 成條路唔撚同晒

瑪利協議
Cardano真係好鍾意用文藝復興風格

dodo 即將爆升

仲敢再黎 今次做t算
止賺師

14000

好似兩萬美

原來可以係ETH mainnet射過黎
個價差0.2
睇路

趁sam gor未劏甲我先下手為強

14000了 有無人同我一樣唔走㗎

每3日唔望價劏甲轉做2兄弟
留太多跌價個陣又會心痛.

好似好多人唔想走了

GME最終心態係32857

想睇多日

sh到32857

呢個唔會咁快完嘅 如果真係14000-15000割 會係10000到15000 loop幾次

我早左幾個鐘走,保守估計賺少左6000 usd 得個2000

上返啦bo

唔怪得今日6蚊比人打回原形

已有perp同期貨，佢spot trade真係好少幣

換個心態 有賺都好 每日都有新project

下下想賺盡最後只會贏到仆街

alpha 返生

好過好似甲仔咁寧願賺少d算

Enj 使唔使咁勁啊

14201

贏到仆街？

必all in?

玩唔過
頭先試過果邊5.5呢邊5
可以倒輸埋

目標：32587+69420

dodo現價4.85 等陣直上5.2 合約教在哪？

下位賭俠要靠價值!

無錯 就係贏到仆街

成日玩合約都早入咗
成日都早2蚊入

話咗你班賭仔

搬磚係大戶專利

提提大家例行b joy仲有兩日

岩岩走左唔想再重溫gme惡夢
等一陣大戶如果走有回落先入
入左一百busd 擺左一日連價差賺左50

SH SH

概念幣, 提防scam

我覺得下場似auto 其實咁高apy係咪仲未夠多人

開始回就走晒先..聽日低位再考慮買唔買...

巴打成日踏空
不過小心都好，有命先做到世界冠軍

睇完呢篇文就覺得各位好勇.
crypto 界大洗牌會係今年出現

梗係未夠，起碼100m 先啦

呢邊slippage好大
頭先我買1000USD都要較1%先得
大戶搬過去都未必賺

我都覺得自己燈撚到爆

韭菜割韭菜

得個twitter?

價值BETH ETH 都有449 APR

公鏈收皮名單
1.EOS

今年七國咁亂, 好難估到邊隻會跑出
ETH 都唔係一定穩勝.

合約教出黎入手dodo了 快手賺完就走

差不多

做咩係咁講dodo

6字都唔知返唔返到

都係hold大哥算

一吋大弟子有入

而家4.85等陣上5.2

就黎去到琴日高位

請問有咩唔是向上

14500

Hi

唔諗住賣
價值投資

Agger

SH

好似見左巴打你幾次都叫人入dodo

但佢而家未爆 等陣佢一野爆上 合約教就fatfat

技術唔代表一切
係嘅話Apple唔會紅啦

岩岩入左 用幾十蚊博個double triple都好

dodo=延遲版 btc eth bnb

2.AVAX

轉頭開張25x玩下

大哥就應該做唔到大哥

呢個衰仔唔洗理佢

佢唔算scam 架dodo 隻新pmm model 話可以減低il
但成個團隊都大陸人就可能有點伏

點解個個啲嘢都升緊得我嗰啲打橫行嘅

幾時上?

而家個價買得幾多

dodo 要爆了

你自己唔入做咩水人入？

Sh! To the moon!

支持Ching, 我自動教都要轉行價值投資

你唔係賣左啦咩

B仔busd過夜先

一早入左 輕倉

其實個個場都會有大戶係度pump and dump嫁啦

都好你提左我 玩到聽晚十點轉新場

見識過甲仔場大戶dump and dump已經無有怕

未過億當大戶係乞兒丫？

dodo 直升機最後召集

BSC=老翻散貨場

有無人因為成日出出入入 計唔返實際d錢蝕左幾多同搵左幾多返黎
得最後賬面

咩新場

咪vsafe

我都係咁最多帳面多左錢就廢事計

In b仔we trust

留返一百美係價值一個星期後變幾多呢

我

好正常 如果玩農場 就計自己有多粒BNB算

一埋綠燈

終於有人膜拜我

一堆

15000

我會開excel計

FOMO

巴老

仲有成20%日息喎

後悔了

其實可以唔洗棍波

太早放價值
抵我發唔到達

唔識圖表
有冇人知呢個是咪咩黃金交叉

Where

無限APY

睇黎16000都好快

右邊D Reward咪寫左where

點先睇到apy？ 畫面係幾吸引

16000

對上兩次我玩過咁高APY既野係NYAS-BNB同KEBAB-BNB
我真係怕了，你地唔洗預我

有人問，個admin叫佢自己睇

value 做神計劃

15733

點解變左做16x

沖個涼返黎就16000

bearn.fi

gas fee好貴，頂

fomo全面進場 大家小心

仆街, 想all in了

15929 tvl 81M

酒呀

所以佢係APR

準備連登互割

真心要走 抽左本想搏另計

見到呢刻升得好快 有少少手震。。。

唔係依家唔走呀嘛 遲啲只要有一個人走即刻殘價喎

點解我bfi見唔到

入返自動教了

know that feel bro
賺少6000美,揼撚晒春

求9其 : ........

你地唔洗咁唔冷靜，個Vault岩岩先上，所以你地本身棍波既努力係冇白費

唔好心雄 慢慢黎

佢未必有我地咁癲一個鐘一次喎

後悔了 唔高j睇聽日算

本多忠勝

我覺得自私較倍數好嚴重wor
想改就改點長遠行落去

依間係咩, 搵唔到wo

較倍數有咩問題 想知

你知唔知bearn.fi係點運作Vault?
佢係一個人禁compound就全部人一齊受益，所以你地可以輪流禁個制

Beefy-busd 111M% 日息3.89

連登仔係咪嫌低

拉上啲有寫

要走了 回左再返

bearn.fi

第二次講了

損害其他pool權益

咁搞笑

唔比人走

丫我仆你個街開左圖一次開左名3次，追post啦

com 今日痴左線 .14 爆到上.28了

zero fud is very effective

啲大陸人推爆

而家推post速度咁快，睇唔切有乜出奇

係

今日19:52先出架

點解bunny個cake-bnb rate愈黎愈低

好撚癲claim完可以入返個池

which one?

講真今次輸晒堆LP都值，好好玩

哭了

凌晨3點

走了 啱啱成堆紅

邊到搵D新場

多謝你 咪又係唔值錢

大家價值投資完可以去隔離食埋碗B仔涼粉先走

我一講完之後TVL即刻多左10萬美金，你班人真係好有錢

鄉黑

本身 計落應該 800usd

有無邊個大佬可以俾下意見
有bnb，應該係礦池生邊隻最好
係咪選年化率最高就得

我見礦池有好多bnb質押生d幣
應該選邊隻回報最高
有無高手指引

本細

價值
APY無限

鬼菜全面進場

今天的價值沒有極限

過兩日唔知了

有啲心郁想搬執去bfi

屌你老母matic 屌你老母ftm

新手?

已經唔知個頂可以有幾高不如當佢金蛋咁farm算

估唔到value竟然捱到咁耐，走寶了，繼續做廢老

無你我地都無今日

懷疑自己係神燈

蛋同VALUE都無入到

2個鐘前我係上個post提左大家到15000前坐穩

變左16X

訓先，睇嚟大哥有排橫

你個名

走咗未

各位重倉 btc eth 廢老喺到嗎

價值想過夜了
係咪傻撚左

dodo直昇機呢

我錯
我仲追緊post

唔拎出黎今晚唔洗瞓

定時定候,稳中求勝.

GME

未我呀哥話呢d莊家股未到3倍佢地唔會割，我依家等3萬thx!

唔理了
就由佢drop to zero吧

就訓

直升機降落

稳

一直都覺得咁樣先會笑到最後

要有信念
7成倉

呀我唔記得講

eth大倉

終於唔洗棍波，有排玩了

matic我屌你老母
bnb我屌你老母臭閪

黎緊3個鐘係你地人生最刺激既3個鐘

成班痴線佬

最近不停加ETH

無限APY CLS

巴打幫大家強制strong hold

一樣
前幾日eth 1400 都幾吸引
等緊第二轉

老實講想轟利是錢落現價1inch我啲1inch手足係咪唔見晒

bfi果個Pending to harvest咩嚟

有冇大芋落左重本挑戰做三代目

無追POST幾日跟唔上，有無BFI LINK

今朝一早入返啦 3.5個陣

放BFI係會earn咩

就係有幾多人排住隊等人禁個compound制雖然佢本身都會定時自動黎

點解咁睇好 唔係炒咗一轉咩

SAME 14XX加左幾皮

1inch準備上幣安智能鏈

佢同value官網冇分別 除左自動波?

得300蚊利是買btc 可以買到雲吞麵?

個lp 自動compund
不過要鎖3個鐘

半自動咁過癮

想知幾時

想聽多啲之前一蚊入走曬

大媽好耐冇見

如果下年新年我地仲係呢個post生存 我想逗你封利是順便食個飯

Vault就係用所有人既錢一次過去玩人地個farm，所以可以當gas fee冇到咁鳩compound

好怪，個trust wallet 開bean條link unlock唔到wallet, 有無人都係咁？

知唔知直升機咩聲 伏伏伏

仲以為係人性考驗 無人比gas fee就大家無得compound

你地走左價值未

心紅了

已經去到連揸btc都算廢老嘅時代

轉左去玩自動波，點會走

對唔住 未結婚 食飯可以呀

求跌翻10000

我都係

廢老熊我地一齊做廢老

走咗了

禁落metamask個制，唔好禁其他

even if you are using the trust wallet app

我都過夜

同問

邊度睇到有關資訊？

有自動波又要鎖3粒鐘，價值係咪可以有排玩了

九成

巴打你唔係走左?

今朝買左9百幾粒 1吋 因為我見到佢條線好靚仔

原來bearn咁好玩 全部bdo-busd sbdo-busd放曬落去先

琴晚開始join 已經1倍左 好安心用profit玩

決定玩多幾日

BEARN唔係得APY:
308.8%炸咩

點解咁多人轉會

消息就喺呢到，時間就去問神奇海螺啦

原來你就係抬高個價嘅大戶

廢佬

用trust wallet pc版(binance smart chain network)入唔到，有好幾個網都係咁。但係metamask手機版gas fee又貴好多

dodo

熊巴係第一代妖幣之王

我發覺淨係玩20名以後嗰啲妖幣都真係幾爽

屌真係跟唔切，有咩賣點

個UI都好有賭場app feel，我一用就愛上

大戶媽咪我100粒only

祝齊贏

得左！thank you

走晒 有緣價低再玩下

metamask手機你喺advanced set做10gwei

點玩 無追一陣

bdollar同bearn原來唔同farm

bearn冇乜人識，TVL都好低，但係佢同BDO係同一個媽生

全國最大的線上賭場 上線啦

走去睇netfilx 兩個鐘
就爆一個poat
就算成日得閒都跟唔切post

bearn個BDO BFI triple rewards係點?

呢度多數都係賭場同埋賭仔

得果雞碎咁多你地唔會睇得上，總之reward分三種幣比你

this is a long day

咁睇好

其實auto都係一樣原理喎
我之前都諗緊佢幾耐compound一次
有巴打答左我太好了

走左8000美本 留左2000美profit係到

你係咪汪巴
狂推dodo

我企係ETH果邊，至少係五月前

佢真係

auto幾耐一次
有得幫全部人一齊㩒開心好多

屌佢啊豬啊狗最尾都一定直線上升
9up當秘笈

bdo我由1.1farm到變1.3 長期都係1.1-1.3依個位 我覺得依pair先抵玩
sbdo唔知佢幾時跌 波幅又大 唔想掂依啲

雖然我都想dodo上返

sbdo我早大半個月低位買 所以無咩所謂

公鏈收左皮名單
1. EOS

!!!Thx 巴打

咁應該擺落boardroom印錢好過玩LP

如果ETH 真係收皮既話, 而家呢堆賭場痴線佬全線發達

我真係唔覺得會scam chain 跑出

Auto話自動調較最佳化 無提幾耐

到底點解咁睇好dodo

玩完 4%

買果陣都係打算拎嚟farm 就算遲啲跌返都無所謂

Lock左之後係咪會乜都睇唔到
要夠鐘先入得返去

ada 係咪monthy update 所以爆升

ADA 基本上係邪教黎

點會乜都睇唔到 睇到架喎

要等一等

1. 柚子幣
2. 波場

睇每個人既持倉就知個個人係咪真係信decentralisation定信錢

真心我喺香港識咗班外國人個個都Ada 教

波場有得比我免費射USDT，我唔鞭佢

睇GME仲緊張過睇BTC

Ada勁小中文嘅消息
外國勁多

其實D人仲嘈緊bitcoin 係咪scam 真係好輕鬆
入到黎坐低睇戲既就知今年既公鏈之戰有幾癲

大戶得96%apr要擺幾日先有4%profit

信去中心化既由一開始就唔會玩BNB/BSC啦
呢度唔少人應該都係最近先入場撞正BSC系列爆升先搶住玩，隨時根本唔知DeFi/ETH個project係做乜

玩三大嘅情何以堪

does it matter?

喺呢度見最多係賭場消息 有乜新場 邊個摺咗

binance 好似收返1usdt

boardroom印錢好過放係farm到compound LP? 我見印錢要自己買返sbdo先compound到

21 年 最失敗嘅投資係nem
600 sat 買
而家得果1000sat

反而auto 賺咗唔少錢

CDefi

知道eth搞緊咩/對eth2.0既信心=/=唔可以玩bsc滾錢掛

18@$182 SH中
神仙打交，今晚唔洗太上心
set好價返家鄉算

馬迪突破兩蚊慶祝狂歡區

Never argue with success

兩毫子

醫兄仲未退休?

Making money>being right

今日都睇咗呢篇
我選擇相信v神同ETH社群
我覺得成個生態同地位冇咁易取代
而家就係等Layer2真係搞得成
應該ETH+ETH Defi應該會大爆升

當然其他好嘅鏈都可以生存
個餅越做越大先好

一日0.26% 比扣4%有排先回本

一碌尻打一船人咪就係呢啲

Enj 真係升紅了眼 我得個叫字冇買到

一次交易幾舊水得大芋玩得起得罪講句仲衰過真係中心化

不過通常發達既都係極端者
即係100%信decentralisation. 佢就會100%投資晒所有decentralisation既項目,而睇長線
100%信錢既就唔會理項目本身, 只會跟隨市場走. 市場先係道理
我自己都係介乎兩者之間, 所以無咩錢執

同埋技術得同做得起絕對係兩樣嘢嚟
千祈唔好用科技宅嘅心態去估市場

AVAX 都係decentralisation. 亦都低fee. 但都係做唔起

咁就算你阿仙奴球迷賭波都唔會淨係買阿仙奴啦 唔通信科技股又完全唔理舊經濟股咩

$2咁癲

俾啲時間佢好唔好

無架鬼叫比bsc 食咗eth 空白期呢段時間嘅水

無嫁啦
佢2021第一個陣亡

人望高處 人哋得我哋一樣得

如果唔係信decentralisation 我應該會將所有錢放晒落去SCAM chain 做賭徒算

1inch 就突破

價值仲可以玩幾耐

dodo呢

點解唔可以順住市場壯大自己投資自己信仰？我有3成資源玩cake bunny egg value但我最重倉都仲係eth 反而大佬就遲入手所以揸得唔多

Ftm係時候到你表演了 請同我上一蚊！

突破緊

我哋就係賭徒，你哋就係投資者

咁就miss咗今輪牛市

do姐更年期完未

技術需要時間俾市場認識同驗證
真係勁既長期一定會升上去
apple, tesla當初都俾人踩到地底泥咁

便秘緊

我係咁樣玩啊.
最重倉都係btc同eth
第3就係btc. 都係跟市場走
第4就係avax

牛市仲未完！未蓋棺焉能定論

話明價值投資 3年起啦坐底

auto已死

我始終信avax會做得起 不過依家落難姐

牛牛到挖？

AVAX去中心化都只係變左比大戶食散戶嘅遊戲，睇下甲仔

所以好多短炒嘅屌link 同avax 嘅真係得啖笑 (應該假膠多

強勁沽壓睇嚟要我哋嗌多幾句SS 先得 跟我一齊嗌SS!

柒頭auto

唔好提甲仔得唔得

價值當立

Bfi同pancake 有咩關係?

✅ Bought 0.0000 vBSWAP for 0.0001 WBNB (0.020 $)
on Value DeFi vSWAP

🟢

1 vBSWAP = 78.000000 WBNB = 20016.820$
1 WBNB = 0.012821 vBSWAP

Pool size: 677 vBSWAP and 41658 WBNB

vBSWAP | WBNB | Pair Info | TxHash

🔥Dont miss potential projects, follow us @centralwaterfall

執撚左佢啦仆街

呢2兄弟我每日dca 緊 順便farm 甲

我以前以為突破係一下咁

token econmics 做得麻麻啫

你可以入去開一個中心化既subnet鬥地主Avalanche is suitable for everyone

屌佢老母個臭閪

上個5嚟睇睇先

升到$2 我口罩都唔撚戴去維園裸跑

你咩原因睇好do姐？

終極大戶

美貌與智慧並重囉

吊佢係想佢升快d
我新手本細真係隻隻都搏爆得起dot ada avax link ksm我全部都有

但係「Do姐有問題」

有無巴打知vSafe仲有幾耐開

如果我係你我寧願將啲錢走去買住另外一啲野先 見佢升先擺返落去 廢事食少其他幣啲升幅

未夠三十已經退休
仲有人記得我呢個crypto 廢老

用啲甲仔換avax link
再合新LP 再 farm 甲仔
再用新甲仔換avaxlink
無限loop

其實d紅色波波係咪好多都係bearn

ADA DOT KSM 呢3隻 應該會快手D
AVAX 同LINK 暫時都係慢..

如果你上年買呢堆野應該唔錯 依家先買就.......

新永動機

link launch OCR應該有希望

入場費入場計

快啦屌

睇唔明bearn selling point

最近要有信仰 信你買咗嘅嘢會係將來嘅主流就夠

呢個好似講咗好耐 佛誕都未搞掂

用AUTO FARM蛋要驗腦, 你用AUTO LP FARM 個APR都贏9條街啦

Auto
屌
而家沽壓太大

Dot 19蚊 ada 0.7 avax40 link25 ksm就真係早幾日買

呢個post邊有價值投資
見到一隻野升得快->鬥快入場->散場前走->無限loop
相反願意坐貨個班咪一路坐住唔蝕唔賺咁

通常一走就無回頭.
Matic哥我0.14走左d, 而家0.20了

auto

合約教可以先轉去玩1inch 就突破到

改咗名做polygon 幾撚勁

Bearn其實同pancake有咩關係 點解咁多cake cake cake

你地話左唔講架，我唔聽唔想知呀

Bunny 牛牛都有啦

希望佢出swap可以生性升返少少..

Infinity apy

揸一隻公鏈幣係好辛苦
18年Ada跌到落0.012都冇放
用時間去証明自己眼光

新場高水
ponzi 要做最早嗰批

改名咁大件事唔係唔炒上呀

其實matic易認過polygon好多

口下留情

我覺得ksm應該會升多過dot

突破極咪又淨係抄到一轉

Cls 而家入到尾水了

agger

all in抄一轉

我揸呢堆我都幾相信幾年後我唔會後悔買左佢地係本細全部都買得唔多

新場遲1日入已經變尾水

三月都好似幾多嘢搞 前幾日好似上過$300 睇緊咩時候入

有冇人可以屌撚醒BnB

我個人鍾意all in 任何時候都唔會持有多過三種coin

唔入了， 等睇你哋結果

有冇人覺得binance lag lag 地

訓著覺果陣比人割

開咗幾耐?

一係快啲上啦

唔算新場 一星期前都有

比我呃哂入Vault然後去哂訓覺，大芋有冇mon post，係時候做野

2 3日～？

歸家啱啱先追完po
係唔係唔價值投資 轉玩bearn?
依加再入好似要接火棒

sam gor, its time

咁我學你hold 3隻既話
BTC, ETH & AVAX
真係好考信仰

tvl 好似仲係好細

價值-臭閪 擺返係價值度好定bearn?

想知pending果個係咪會定時自動/手動禁對唔住我太蠢

好彩無做賭俠all 煙

想問下果個vBSWAP-BNB V-LP

姐係vBSWAP-BNB LP ?

擺bearn 會有人幫你手動但要鎖三粒鐘

想擺過去大家擺邊

有冇人識係iphone連metamask操作d farm?

我仲擺緊價值
Bearn 係可靠既？

等我同佢報串先 叫佢分番啲俾我

自動 compound ?

ios metamask 好廢唔識用

去到唔知點解connect完trust wallet, BFI見唔到個LP

我連價值都唔知可唔可靠

OCR琴日出咗，即刻多咗23個price feed

deposit 4%

cross chain 通常都有少少歷史無咁rug pull, 係驚大芋玩野

咁點解個價都係咁爛

其實無差 只要bearn一日唔執粒
當本金15000跌到500
係佢趨向無限大嘅apy 500蚊放幾個月都幾百萬

Bearn 幾好, 但我唔知依個vault收唔收deposit fee

tg admin輪更當值秒答問題
Announcement經常更新
Bearn TVL 2000幾萬
Bdollar TVL 1.2億
未有Audit report

你自己判斷

屌諗到咁理想，變0都係碌柒

最後悔係今日6點幾抽左本走 半個鐘後就開始爆箭勝少7000美

我冇睇有冇，但係個APR咁高，收同唔收有咩分別

佢swap 唔係bsc上出

幾個月一個禮拜仲keep到先算

unstake左未呀

賭場多嘢講你唔覺啫，價值投資一定有market
不過牛市咁樣未必賺得最多

Bearn個自動臭閪係farm咩?

Vault

自動臭閪

唔係呀化 一陣Sam gor 一見到又dump

請問 trust wallet 電腦版點搵? 官網唔見有

即係咩出返咩比我

有幾多人價值過夜？
好想睇下聽朝起身割左未

無限*零 數學上嘅問題 好期待結果

唔會再上當見一隻劏一隻

sam哥 俾條生路甲仔行 ok?

出bfi bdo mdo?

無限*零係零

想

bonus黎, 會出返自動臭閪Lp比你

跟！

我用幾千蚊港幣以身試法

最底

其實我打錯 想講價值臭閪

頭先6蚊劏左300隻，宜家4個幾，今天sam哥訓善事？？

2200美！

定時充值信仰 HODL

有幸見證 btc $100 ， 今年同大家見證bitcoin$100000
To the Mars ～

大家有冇諗過上得山多終遇虎

7個幾

平成巴你尋日唔係咁 本來仲好猶豫你以前好正氣 依家學壞了

呢個apy真係無限大，不過admin已走佬

下又跌返？
頭先睇仲係7蚊架喎

我意思係大家擺價值定bearn度

我打錯字，今晚不停禁錯

美市又大插拖累幣市

要refresh再按MetaMask 好鳩
明明connect 緊trust wallet

唔知係咪比gme 邪教上咗身

有

❌ Sold 7.4762 vBSWAP for 460.0702 WBNB (117155.871 $)
on Value DeFi vSWAP

🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴

1 WBNB = 0.016250 vBSWAP
1 vBSWAP = 61.537788 WBNB = 15670.462$

Pool size: 687 vBSWAP and 41946 WBNB

vBSWAP | WBNB | Pair Info | TxHash

🔥Dont miss potential projects, follow us @centralwaterfall

平成巴成魔之路

照計做好左交易費大減,咁ETH 咪會跌

Bearn果邊LP FARM LP 其實如果價值比人搞 都係受牽連? Bearn果邊仲有咩風險 vault係咩意思

屌
真係聽日清倉
信我

糸牙

早就叫咗block等佢自high

Bearn 自動波係癲㗎喎 越密越癲

未必，gas fee 同幣價無直關關係

依個價值vault bearn收唔收deposit fee架

vbswap-bnb v-lp 姐係vbswap-bnb lp?

我用trust wallet 整唔到

臨訓前放bearn

價格升趺一向都唔多關gas fee事

唔怪得之avax跌

到底今個禮拜好唔好唔信邪 留星期六日

其實都係驚大戶玩死價值

留名唔清既平成包一人派0.1粒bnb

BNB NaNo

有隱藏制 發掘到先有得爽

走一半 聽朝無事再入返

係
或多或少都係當買公司股份咁
買DEX 治理代幣就更加係

已經清晒啲妖幣 發現比佢哋搞到迷失心智
差啲忘記咗Bitcoin先係初心
而家淨係留返蛋糕

啱啱出咗$8000獎勵吓自己

巴打你咁快洗心革面

過100 買新電話
過1000 同兄弟劈酒慶祝
過10000 開心到喊出嚟
今年準備過100000

懷疑佢係葉榮添

啱啱唔清唔知 發現成個倉得一兩成Bitcoin

唔太敢入返 到時大戶掘左成日了

un咗, click approve冇反應
再研究下先

下一個戰場b仔 大家睇唔睇好

依家成手usdt等大減價入Bitcoin

你再睇睇blocked早左

其實Venus係點玩, 放落去收緊息再有得借?

yes

拆完LP先見到要逼我用Metamask就不了

價值d profit allin 晒 希望有得搵

乜填到借錢個息咩

耐心等待

得十萬supply
好似買得過

1inch to the moon了

有咩風險

小心踏空

Ico? Pancake?

又嚟

重點就係借錢唔使利息
可以用vai 不過依家vai 得0.93

唔得

近排睇tg group 有幾單電腦用metamask冇連ledger 呢類cold wallet而比人偷錢,大家少心

我好頹咁樣發覺 就算我啲coin 全部一百倍都好似財務自由唔到

本唔大？

冇連 cold wallet 而比人偷？

咁兩次百倍咪財自到

個個走曬定點 冇人講下去新場定留係價值度farm

我一開始得10皮 贏咗10皮我都覺得自己好勁 但係好似已經樽頸咗

今日到底有冇人抽到wow？

等緊3個鐘完 SH緊

無 幾秒賣晒

都會爆倉
同埋要俾息

係，呢幾日聽兩三單

咩website?

2000萬財自唔到？？？

聽講15秒

我用手機cold wallet 都有得操作㗎咩 唔係淨係可以放係度？

原來自己計錯數 ftm上$78 我派手足

走佬仲問

1inch 5蚊直通車

cold wallet係key

好驚tim

想買部新電腦淨係用黎開metamask了

用brave會唔會安全D

買cold wallet好過la

個個玩完價值就轉場 b仔無人理

我都計過1次條數去到最盡有幾多錢
發覺都係好少
然後就無再幻想咁多

等緊SafePal

我諗會掛

下個月去買先唔好講笑
驚驚

新電腦好似都唔代表啲咩， 電子嘢都唔知點防止， 地址公開 一撳入去就睇到

將價值擺去第二度姐 利申未決定轉唔轉

買ledger 等收phising email

其實有多幾百萬已經夠生活舒服好多 我double咗一次再嚟多幾次就得了

Pm

可以offline 做signing

1吋要變10吋了

一吋出bsc！！！

咁樣買cold wallet 真係好方便， 隨時可以連去dapp

趁仲係好平加定倉

冇錢入1inch

1inch

join

可能唔關metamask/ hardware wallet事，有種新型scam係引你approve token transfer去drain fund，琴日都貼過出嚟

搞唔掂BFI, 3個鐘後手動

有1千粒1吋係倉. 有300粒係掘番黎
終於有機會大派用場

allined

搞唔掂咩?手動咩?

大媽要發達了

都可能

我哋呢度前2日先講完
估唔到真係出

1inch萬歲

Venus D錢都借晒去鵝場

條路仲好長 800上到4000好似過左幾年咁 心臟細d都頂唔順

有9百粒 1吋 5700粒 ada

diu買唔切即棍上...

, 而家咁多農場 隨時中招

升得有d慢
驚驚

出撚左

hell of burned #Ethereum lands
竟然咁樣講個舊東家

想入場1inch bnb

但係搞完咁多嘢都係返唔到去之前$5$6

火箭兵團都番生

1吋教死灰復燃!!!!!!!

有條友入咗40萬 1inch

條team養唔熟

Ada 同 1吋鬥升

條TEAM 串過馬撚

而家hold bnb定1inch好
好似又慢左一拍

希望呢轉上到ATH
係咪我太大期望

chi

依家買好遲咩

諗住拎啲價值去BFI 轉自動 ，但 Trust wallet連極都連唔到

真係慢左d
睇黎到頂

我信ada突破ath多啲

應該得掛
咁都上唔到既1inch真係太少fans

好彩一直sh AirDrop 大部分，只係拎咗少部份去玩value

手機?揀左邊隻狐狸好似得 你試下

好彩有留一半
即刻射去farm

一直都唔捨得放ADA
唔知會hold到幾時

260㩒住唔俾上

依家係咪個個啲價值都過夜

打手巴守得雲開

電腦舊圖
恥笑開始

我就買唔起香港
不過發夢買起果位巴打會容易d
Binc

較咗BSC未

建議開post

3年後就有得鞭到fit fit 聲真係好爽

有個CAKE-BNB pool但APY 0%

買到雲吞麵末

我過，double左除非佢一日跌到7000

可惜個市調整緊 好難講
如果早一兩星期炒pancake個水出
應該就真係to the moon

不過長遠睇係好事
二佬同三佬都玩晒

等btc下次ath先
依家開d人會話爆左煲

AirDrop 嗰陣點攞

我建議每個post pin 呢幅圖
可以恥笑到永遠
同埋俾D 巴打財hodl 嘅威力

好明顯操價操到 ，未夠鐘

e-Money去咗幾多條blockchain

冇咁多bnb farm 一吋，我有成450粒

喂屌BSC未有得farm 1吋

你擺價值定 bearn

dont click walletconnect or other options, only metamask

Bnb-1inch lp

入Ada 教了 信仰幣

係喎 thanks

佢個網開定比我地打飛機
配套未有. 未有BSC 版1INCH, 應該就快有, 入定D BNB 先

我都唔知道 亦都唔識

提高信仰
HODL到2025

個post先出左幾分鐘

VALUE 啲BNB準備就緒

俾巴打睇hodl 嘅威力

吓，我見已經有pool

價值

大家齊上齊落

有pool未有得farm 1吋呀

好在有巴打們提醒 3.9上車

Bearn有得auto compound喎

買現貨啦仲farm

都係打算坐耐啲
同埋ATH仲有啲距離

我地唔賣價值 擺邊度唔係都一樣? Dump咗都係跌嘅姐?

我覺得尋晚玩得加少少手動，大家應該都差唔多double咗

我全都要

而家呢度就黎快到光速咁, 岩岩出tweet 然後升得少已經厭慢

佢對手好似勁好多

我手動compound又加注，應該唔只Double

已經禁哂廢老銀行D提款出黎認購1inch，屌，我D動作同廢老真係完全冇分別

轉bearn場
有冇人跟

過江龍大戰地頭蛇

依家用嚟唔嚟得切

價值個faas 又咩黎 新野?

如果成個消息已經fully priced in嘅話 其實佢嘅表現都唔係好好

好弱

無留意添

無諗到咁快出，仲諗住可以慢慢加貨

有冇買enj

轉場嗎

穿左

23分鐘fully price in?

用得黎swap la woo

佢都唔係吹咗一日風啦 上唔返$5我真係覺得佢弱

冇計
炒bsc嘅熱潮已經冷卻咗少少

有池但未有得farm 1吋住

都唔係23分鐘，你估elon musk出tweet咩

我地呢到咁多人mon住都話
其他人冇連登都唔知點

佢上面得返啲賭場

老實講1吋係ETH DEFI 都叫做有D人識
雖然呢排個價頹左陣
而家突然過檔BSC 仲要串鳩番ETH gas fee 貴
BSC 含金量又升左浸.

Bearn係唔係出BDO & BFI???

佢兩邊發展

好似冇 0倍vault黎

但其實鬼佬tg d人講左幾日了
應該都多人知

搞到想轉 auto compound 好吸引

0.01X checked tripple rewards

即係頂龍都只係關羽 唔係呂布

一吋聽日冇5我就放晒嗰幾百粒等特價盤

咦，變左0.01
咁係出BDO BFI MDO

sh

B仔準備升爆

咁個到係唔係高啲回報

個隻就係赤兔

gun，我唔信冇例行b joy，最多咪死返去廢老銀行

佢地話係farm lp 果啲係bonus

10粒@6.8
有希望啦

升緊

Diu 未入夠一百

一個鐘一次 唔洗自己㩒 唔㩒又會fomo

琴日心水呢四隻都叫做中咗兩隻

即係dev想用value 既farm 要100粒b仔 deposit?

上星期已經有人搵埋bsc條contract
admin答埋啲嘢模棱兩可就覺得有機
不過冇諗過咁快有

222

177粒@$7準備就緒

我仲等左佢兩三日
尋日賣左今日就announce

咁要買夠100粒b仔?

你係打手出左先知會唔會太遲

25仔重要關頭叛1吋教

又話72hours...

另一單先係 而且72已經變到24

今日高追咗既B仔嚟

唔係vSafe黎

依家入返100都得？

有信心咪入

有冇巴打可以幫手睇睇
念在我地一齊入何b仔

又話optimal compound per year係8760 以為一個鐘一次 但係好似幾分鐘就compound 一次咁?

唔該

你留意下個LP、keep住加

有人等唔切自己禁左compound掣，佢比gas fee幫全世界compound

一吋散水
係咪有連登大户mon po

好彩無入到貨

pending to harvest係全個pool嘅人嘅錢

師兄睇圖炒?你幾次吹雞個d都係大綠燈

咁快散水? 講咗唔夠半粒鐘

嚇死咩

Value harvest唔到
係咪要較高gas price 定 gas limit

懷疑見到b仔嗰下佢選擇咗b仔

咁唔通買跌嗰啲咩

limit

買chi算

冇人compound的話佢會唔會自己compound?

頭先我都開心左半秒

做左燈神

feel唔到b仔爆升既

OK 得左

9買 我前幾日都係-6中咗sol ray srm先唔使輸錢

你過一陣睇下0.7636係咪多咗咪得 我見有多到

傷心一買一賣少左d ftm

唔該巴打

5.9 --> 5.94

Same 今朝早走撚咗去買eth唔知做乜鳩

gvVALUE-B price
$5.95

我頭先都compound左次

又玩9啲高j師